想睇trump絕地反殺 意氣風發個樣

一定好撚型

I told you it will be a big win. I told you.

今晚發夢見

我要聽MAGA啊屌

MAGA ~~~

"Sorry to keep you waiting, complicated business"